大家今日輸幾多？

-$20

垃圾牛軍，熊軍會笑到最後

+5k

熊軍抵你贏

尋日牛軍咁撚招積

雲蛇救市

嬴左一千幾百 清左個十萬蚊短炒倉 之後就開始跌 都幾好彩 所以決定今晚m記加大 然後請埋排我前後既巴絲加大！

識止賺，心態好

今朝賺18萬，變賺8萬，多得你唔少

用20蚊燈到陷家產

高效

布哥
有冇諗過買熊

痴線 我買啲唔關事既股都屈我燈

好似輸乜都關你事 拜定先

穿左292先考慮，買熊借箭

雖然效期唔太關事 但係都

-90

+$26k

唔信

+13k

+500

咪同你講咗all in藥股